有無人係火車留低左袋野 我將佢交左去紅磡站

Thanks

真係你咩

唔係我既
講句多謝姐

Allahu Akbar
BOOOOOOOOMMMM!!!